阿根廷大豆產量受暴雨衝擊 財政收入受影響

阿根廷大豆產量受暴雨衝擊 財政收入受影響

阿根廷近日的大雨使得收割主要经济作物大豆变得困难。阿根廷政府如今正试图削减财政赤字，以及稳定阿根廷比索的汇率，而此次大豆减产则影响了政府的财政收入。4月结束的干旱刚给了阿根廷大豆作物“致命一击”，如今又面临持续不断的暴雨，将此前干裂的田地变成了无法收割的泥泞之地。从2017年11月开始并一直持续到今年3月的干旱对大豆产量造成了巨大的损失，但是如今的过度降水带来的损失更大，可能会使大豆减产5%至15%。

阿根廷罗萨里奥谷物交易所(Rosario grains exchange)提供的数据显示，在部分地区，进水的豆荚在收割之前就已经裂开或已经发芽，这一情况导致大豆的质量受损，价格下降高达30%。罗萨里奥谷物交易所的负责人特雷(Emilce Terre)表示：“更令人担忧的是，天气预报显示未来几天仍将出现更强降雨。”

阿根廷政府如今正试图通过在某种程度上将财政赤字削减至国内生产总值的2.7%，以平息其动荡不安的金融市场，要实现这一目标，政府需要将大豆出口税收的27.5%作为财政收入。但是在这种情况下，干旱和强降雨却接踵而至，造成双重打击。大豆减产对这个已经陷入经济困境的国家来说意味着税收也将减少。阿根廷政府和国际货币基金组织8日表示，他们正在商讨制定一项融资协议，旨在增强投资者的信心。美国农业部此前曾预计，阿根廷在2017至2018年的大豆产量为5700万吨，而目前的预计仅为4000万吨。美国农业部还将2017至2018年阿根廷玉米的预计产量从4200万吨降低至3300万吨。也有分析师认为，异常强劲的降雨为本月开始的适宜播种小麦的季节创造了有利条件。

減產咪加價囉, 支那話左寧願幫襯巴西阿根廷都唔幫襯美國架嘛
加幾多都唔怕賣唔出呀

屌你老母，好撚心就轉晒啲殘體字先放上來

搵藉口加價

我屌你老母呀

個天都想贏國又贏多次

黃豆

唔撚識字咪撚上連登啦 文盲就返鄉下耕田